11/8 戰略方針

民間記者會 成功令政府急推張建宗連續第二日出黎開招
證明政府真心驚民意戰

所以宜家要拉返民意！
唔好話咩 要埋邊一早埋左啦 呢啲說話
人心如此 所以每次出黎都要堅持
1. 唔破壞
2. 唔縱火
3. 唔打交

係！係連拖都盡量唔還！
一還，就變左「示威人士同唔同意見的市民衝突」。一見刀手就退，要令新聞報「有一群白衣人持刀在街上集結」。

贏左場交，輸左民意。

最重要，係見到手足咁做要阻止佢！！！

一子錯，滿盤皆落索。唔篤灰，第一步橫，往往就係拉住身邊同路人一齊行。

要睇理由 就睇我自推另一個post
我地唔控制我地怒火 就會輸